北角站門口有幾個人壓左一個人係地，有無人知咩事？

岩岩架車經過見到。

啱啱經過 聽人講𠍇推阿伯落馬路

邊個係𠎀？
不過果到真係馬路邊 好危險